Telegram 吹水/放負/9up group

歡迎各位廢青傑青 (所有年齡, 國籍) 巴絲入嚟吹水，9up , 討論食物/貓狗/政治/愛情 (但係請尊重其他谷友 [80後90後])。

唔歡迎狗公，娘娘，5毛字。
定期清理潛水人。

有興趣/問題請留言 或 Telegram PM @RecruiterJ /w 自我介紹。

@Shuckle00
介紹 : 失戀

早晨，又係天朗氣清嘅星期五，快啲入嚟同我哋傾偈啦！